封左個入口 黎生仲點返工

天台跳？

掘地洞啦

黎生唔番屋企
係公司訓

黎生喺港島住係港島返工？